［集思廣益］好撚難 有無人解到

巴打們，幫幫手

0423

好似係有幾多條直線筆畫
6777＝3條直線
鳩up

咩app嚟

可唔可以解釋下點解

Ching解釋下丫唔該

似wor

每組4個數字分別代表0和1的總數, 所以所有組合數值不大於4, 以下係我理解:

0 = 0
9 = 0
8 = 0
7 = 1
6 = 0
5 = 1
4 = 1
3 = 0
2 = 1

6890 = 0
5555 = 1
3440 = 2
2567 = 3

屌你解完唔理我

點解0=0...etc

未睇得切呀 ching

堆數字本身無意思, 只係代表0/1嘅符號, 你當佢係ABCDEF咁睇就得, 由底睇返上頂會易理解D

真係似喎 但應該只係count 橫線

好似又係

兩個方法都有同一個答案 幾得意

兩個方法根本一樣 梗係相同答案 應該係正解喇

我係count直線